
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Quand une commande arrivait , nous nous répartissions la rémunération , au prorata de la quantité de travail supposée de chacun et ce , après avoir déduit la part dévolue à la structure commune .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Quand une commande arrivait , nous nous répartissions la rémunération , au prorata de la quantité de travail supposée de chacun et ce , après avoir déduit la part dévolue à la structure commune .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Quand une commande arrivait , nous nous répartissions la rémunération , au prorata de la quantité de travail supposée de chacun et ce , après avoir déduit la part dévolue à la structure commune .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ arriver, travail ]
alethique :: 1 :: [ arriver ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ arriver ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ arriver ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Quand une commande arrivait , nous nous répartissions la rémunération , au prorata de la quantité de travail supposée de chacun et ce , après avoir déduit la part dévolue à la structure commune .
No features found.

